［I/A] Bee蜜蜂網鏈

引薦code：aw127
見到幾個好散嘅po，所以想開個集合po
老實講，係騙局定真係手機挖礦冇人知
不過我覺得冇咩成本可以一試

Bee Network蜜蜂網鏈團隊由全球的互聯網和區塊鏈技術的專家、頂尖數學和加密學專家和社區自願者組成，初始階段發展主要來自於匿名贊助者，我們還會繼續引入更多贊助者，與此同時 Bee Network蜜蜂網鏈基金會成立後會公佈主要團隊成員和贊助者以及顧問名單; 並且Bee Network蜜蜂網鏈基金會+團隊擁有發行總量25%基金會所持有的代幣將其分配給贊助者以及用於Bee Network蜜蜂網鏈的生態建設。

Bee Network蜜蜂網鏈中有三個主要角色 - 礦工,引薦人和驗證者。
礦工每隔24小時點擊閃電按鈕開始挖礦,收入為每小時 1.6 Bee, (如上述, 隨著用戶增長將會遞減至0.8, 0.4, 0.2, 0.1, 最終為 0) 點擊挖礦按鈕後，您不但無需維持打開應用程式也將會自動賺取每小時挖礦回報率。 您將在24小時後停止挖掘，直至您重新點擊挖礦按鈕開始新的24小時挖掘時段。
作為引薦人，您可以透過引薦更多新礦工加入您的礦工團隊來賺取引薦人收入。你將獲得25％ x 活躍團隊人數 x 基本收入的額外收入。如果您的礦工團隊中有10位成員，而他們全部都是礦工，則您將額外獲得 10 x 25％ = 基本回報率的250％。
驗證者（未開放） - Bee 蜜蜂網鏈的目標是建立一個成員可互相信任的遊戲社區，每位成員都可以進行安全交易，以 Bee 來交換商品和服務。 因此，我們需要驗證者來驗證新成員的身份，並將他們引入經過驗證的網絡。

官網：
最好係自己去官網睇
我留個#2補充啲我覺得多人想睇嘅FAQ

推

Bee 的價值增長將受到 Bee 蜜蜂網鏈的玩家數目，玩家們之間的交易頻率量，交易市場的流動性和時間等因素支持。 就像比特幣一樣，它的價值在 2008 年推出時為 0美元，但是隨著普及程度和時間等因素支持，截至撰寫本文時，1比特幣的交易價格現在為 37,000 美元。 由於 Bee 的價值和 Bee 蜜蜂網鏈的生態系統需要時間和玩家們的共同努力來建立，如果您期望的是一夜暴富的話，還是請您去買彩票吧。
總結，越多人用就越值錢。

問題同答案都係取自佢官網，我純粹cap落嚟做懶人包
1. 我可以取出我的 Bee 嗎？什麽時候能提取？
在項目的第1和第2階段您還未能提取 Bee。Bee 蜜蜂網鏈路線圖的最後階段（第3階段）是Bee 蜜蜂網鏈在交易所上市，屆時將可交易 Bee。視乎用戶增長和世界各地的社區發展，我們目標是在2022年第三季度進入第3階段。請參考我們白皮書中的項目路線圖：

2. Bee 蜜蜂網鏈是騙局嗎？
區塊鏈理論已得到充分證明。 在諸如比特幣，以太坊，Tether 之類加密貨幣早已是一種可以在市場上做商品和服務交易，或是兌換如美元等法定貨幣（如美元）的資產。 區塊鏈技術為 Bee 蜜蜂網鏈設計的骨幹。您可以參考 我們的白皮書。
為確保 Bee 蜜蜂網鏈不會被用作詐騙之用，Bee 蜜蜂網鏈並不接受玩家直接付款。 在 Bee 蜜蜂網鏈的發展進入第三階段之前也禁止用玩家們用 Bee 兌換法定貨幣。
Bee 蜜蜂網鏈投放了龐大資源來收購網站域名 。我們還投入巨大資源聘請了全球的區塊鏈顧問，信息技術專家，社區經理和其他人員配合，以確保我們為所有用戶提供優質的服務。 Bee 蜜蜂網鏈在發布5周內已達到了全球80萬以上用戶登記的快速增長，這足以證明公眾的認可。而且 Bee 蜜蜂網鏈是已在 App Store 和 Google Play 上架的免費應用程序。

3. 點賺Bee?
首先，您可以「礦工」身份，每天登錄 Bee 蜜蜂網鏈按下那閃電按鈕激活下一個 24小時的挖礦時段，從而在接著的 24 小時自動賺取作為礦工的基本每小時收入, 礦工收入為每小時 1.6 Bee (當總用戶達至10萬人時, 減半至每小時 0.8 Bee, 達至1百萬人時, 再減半至每小時 0.4 Bee, 達至1千萬人時, 再減半至每小時 0.2 Bee, 達至1億人時, 再減半至每小時 0.1 Bee, 達至10億人時, 屆時將沒有Bee的新供應, 每小時收入為 0。 ) 第二，第三，您可以「引薦人」身份引薦新成員加入您的採礦團隊，並互相保持每 24 小時登入一次的活躍狀態，您可以賺取作為引薦人的額外收入, 算法為基本收入 x 團隊活躍人數 x 25% 。您可以「驗證者」身份，簡單按鍵驗證您採礦部門成員的可信度，您將賺取作為驗證者的額外每小時收入, 請留意「驗證者」身份只會在項目第二階段開始開放。

4. 幾時可以真係用Bee做兌換？
Bee 於 2020年 8 月8 日面世。我們現在處於第 1 階段，正在建立一個可信的玩家網絡。 當我們進入第 2 階段時，我們將會推出 Bee 蜜蜂網鏈市場，玩家們將可透過此市場以 Bee 兌換由其他玩家在現實生活中提供的專業知識，服務或商品。當我們達到百萬用戶的里程碑時便會進入第 2 階段，預計由 Bee 面世後 18 個月內到達，具體時間表取決於玩家們參與遊戲的積極程度。 第 3 階段標志著 Bee 在主要交易所上市的一刻，屆時玩家們用 Bee 兌換如美元的法定貨幣。 從第 2階段經過12個月的開發，我們預計由第 2 階段起始的 12 個月以內將進入第 3 階段。您可以在白皮書中參考我們的藍圖。

白皮書link：

5. 我需要驗證所有Facebook帳戶，Apple ID和電話號碼嗎？
在第一階段內，您只需要驗證您的Facebook帳戶，Apple ID 或電話號碼的其中一個即可。當項目進入下一階段時，Bee 蜜蜂網鏈將要求您進行進一步的驗證。

ching打斷咗我個#2擺FAQ

因為發行量愈來愈少
用嘅人愈來愈多

如果有熟呢方面嘅巴絲，不妨講下呢壇嘢信唔信得過

開始周圍有人send code

其實係咩公司嚟？
我最驚係支那公司

近日見到好多唔識crypto
連區塊鏈係咩都唔知既on9仔係咁拉人玩bee個app
自己唔去研究就想一夜發達
sls 等睇scam

巴打可唔可以解釋下

隔嚟個幾個po 見到

屌 唔撚係呀？支那狗公司嚟？
咁我del app

又係支那狗騙局

說好的區塊鏈 又fb 又apple又電話咁 個人資料

我最驚佢有backdoor

一場局

死傻閪

想加快速度可以開新fb 填你自己邀請碼

支那狗產物 大家唔好再裝 樓主都uninstall咗個app

講得好

其實咩境環？

無呢隻幣

大家搵到幾多